遲咗5個月唔記得還書點算好

唔還唔卑畢業證書
快d還啦

我比較想知會罰幾多錢

有上限

上限一萬

60日後不還當唔見，有機會向你追討書的估價

唔該晒

120元後*

唔好呀本書好貴呀

估價係佢定，可以計埋手續費同埋運費

可唔可以收你做兵，你幫我畀

平生只做令一個人的兵

另*